哇，林早蝕我屌你老母，個到屌完連巴呢頭做死狗

大家真係咪撚信林狗呢條仆街仔
【新增內容】不少高登用戶過檔新成立「LIHKG討論區」，令行政總裁林祖舜非常頭痕。他接受本報訪問時指，認為今次事件是有人有組織地，希望分化、打散香港一個有極高凝聚力的平台，「情況嚴重過鎅票。」

他表示，有人虛構前員工身入，去發散一些，他將要下台，以及iPhone上唔到高登官方App等不盡不實、抹黑的消息，認為「情況唔似係一個普通寫App人做」。

11月29日屌撚完呢家黎做狗？唔好再諗住玩人情牌 我地明睇你仆街 今次你仲唔含家鏟.jpg

Source:

傻鳩先會仲信佢\/

推

想我信佢 叫佢食左屎俾我睇先

佢講野咁似D粉皮建制派既，唔係仲有人會番過去食屎做狗呀？

傻先信佢